#: scope.py:8
msgid "Collector"
msgstr "收集器"

#: scope.py:10
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.hbs:10
msgid "Starting screen"
msgstr "启动屏幕"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.hbs:17
msgid "NextGIS Collector user credentials"
msgstr "NextGIS收集器的用户凭据"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.hbs:28
msgid "User name"
msgstr "用户名称"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.hbs:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.js:20
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.js:23
msgid "List of forms"
msgstr "表格目录"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorDetail/CollectorDetail.js:24
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:14
msgid "Add item"
msgstr "添加项"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:25
#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.js:106
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:32
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:63
#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:120
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:67
msgid "Visible"
msgstr "可视的"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:72
msgid "Editable"
msgstr "可编辑的"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:77
msgid "Syncable"
msgstr "可同步的"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:84
msgid "Lifetime for tiles (in min)"
msgstr "瓦片寿命（按分钟计算）"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:91
msgid "Min zoom"
msgstr "最小缩放"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:98
msgid "Max zoom"
msgstr "最大缩放"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:104
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.hbs:124
msgid "Expanded"
msgstr "已扩展"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorItemsEditor/CollectorItemsEditor.js:57
msgid "Items"
msgstr "（选）项"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorUsers/CollectorUsers.hbs:10
msgid "You have no permissions to manage this section."
msgstr "您没有管理这个部分的权限"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorUsers/CollectorUsers.hbs:15
msgid "Manage collectors"
msgstr "管理参与者"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorUsers/CollectorUsers.hbs:19
msgid "Give access to this project for the following collectors:"
msgstr "为以下参与者提供连接这个项目的访问权限。"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorUsers/CollectorUsers.hbs:23
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: amd/ngw-collector/resource/CollectorUsers/CollectorUsers.js:32
msgid "Collectors"
msgstr "参与者"

#: api/collector_user.py:31
msgid "Membership in group \"Administrators\" required!"
msgstr "需要“管理员”组的成员资格！"

#: api/collector_user.py:93 api/collector_user.py:120
msgid ""
"Unfortunately, you cannot add a new collector. Your collector users limit in "
"the Web GIS is"
msgstr "很遗憾，您不能添加新的参与者。在Web GIS 中，您的参与者用户上限是"

#: models/model_db.py:39
msgid "Collector project"
msgstr "收集器方案"

#: nodepkg/userMessages.js:5
msgid "Delete collector?"
msgstr "删除参与者？"

#: nodepkg/userMessages.js:6
msgid "Collector deleted"
msgstr "参与者已删除"

#: nodepkg/collector-user-browse/CollectorUserBrowse.js:16
#: nodepkg/collector-user-editor/CollectorUserEditor.js:18
msgid "NextGIS ID"
msgstr "NextGIS ID"

#: nodepkg/collector-user-browse/CollectorUserBrowse.js:22
#: nodepkg/collector-user-editor/CollectorUserEditor.js:25
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: nodepkg/collector-user-browse/CollectorUserBrowse.js:28
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: nodepkg/collector-user-browse/CollectorUserBrowse.js:56
msgid "You cannot add a new collector. Your collector users limit"
msgstr "您不能添加新的参与者。您的参与者用户上限"

#: nodepkg/collector-users-message/CollectorUsersMessage.js:14
msgid "Collector users:"
msgstr "参与者用户数量"

#: nodepkg/collector-users-message/CollectorUsersMessage.js:14
msgid "out of"
msgstr "超出...."

#: nodepkg/collector-users-message/CollectorUsersMessage.js:18
msgid "Each collector must have "
msgstr "每一个参与者应该有......"

#: nodepkg/collector-users-message/CollectorUsersMessage.js:19
msgid "NextGIS ID account"
msgstr "NextGIS ID 账户"

#: nodepkg/fields-form/NgIdTextBox.js:9
msgid "The value entered is not valid"
msgstr "输入的值无效"

#: views/__init__.py:18
msgid "Collector projects"
msgstr "收集器方案"

#: views/settings.py:11
msgid "List of collectors"
msgstr "参与者目录"

#: views/settings.py:24
msgid "Create new collector"
msgstr "创建一个新的参与者"

#: views/settings.py:31
msgid "Edit collector"
msgstr "更换参与者"

